{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043807",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛날짜장멸치국수"
    },
    "text": "九里市京春路に位置する元祖石橋いわし麺屋は20年前にオープンし、2019年に現住所に移転しました。 ここは九里伝統市場の入り口の隣に位置し、徒歩2分の距離にあります。 有料駐車が可能なので、自車の利用にも便利です。 平日は24時間営業しており、いつでも訪れることができます。 様々な種類のメニューを低価格でご提供しており、お持ち帰りも可能です。 いりこダシの素麺、ユッケジャン、カルグッス、カルビタン、キムパプ、そば、チョルミョン、ラーメン、餅ラーメン、肉餃子スープ,キムチ餃子スープ,トックク、ビビン冷麺, 水冷麺, カールチェビ, 餅餃子スープ, ビビングクス, スジェビ, ジャジャンご飯など様々なメニューを楽しむことができます。 テイクアウトでお食事をお楽しみいただけますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "いわし麺屋はいつオープンしましたか？",
            "answer": "元祖石橋いわし麺屋は20年前にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "いわし麺屋は九里市京春路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋はどこに近いですか？",
            "answer": "いわし麺屋は九里伝統市場の入り口の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "いわし麺屋は九里伝統市場から徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋は何時まで営業していますか？",
            "answer": "いわし麺屋は平日は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋ではどんな種類のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "いわし麺屋ではいりこダシの素麺、ユッケジャン、カルグッス、カルビタン、キムパプ、そば、チョルミョン、ラーメン、餅ラーメン、肉餃子スープ、キムチ餃子スープ、トックク、ビビン冷麺、水冷麺、カールチェビ、餅餃子スープ、ビビングクス、スジェビ、ジャジャンご飯など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋ではテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、いわし麺屋ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋は自車の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、いわし麺屋では有料駐車が可能なので、自車の利用にも便利です。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋のメニューは低価格ですか？",
            "answer": "はい、いわし麺屋では様々な種類のメニューを低価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "いわし麺屋では何をおすすめしますか？",
            "answer": "いわし麺屋ではいりこダシの素麺やユッケジャンなどがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 422
    }
}